想整合強積金，邊間公司比較好

強姦金蝕到仆街，想搵間好d既公司整合

要響恆指高位時自己轉保守，低位時放返去高風險
唔識自己管理
轉邊間都一樣會蝕

都係呀，但自己太多間強姦金公司，管理起上來好煩

永明好似幾ok

唔方便開名
可以參考返基金表現平台
睇下邊隻升既時候升得勁，跌既時候又識抗跌

匯豐

搵間管理費唔高，又方便更改投資基金，自己調配好過由佢自己擺係度，會賺少左，當然你對經濟前景無睇法就當我無講過

聽好多人都recommend都係sun life同manulife
東亞就千祈唔好

有無永明 or manulife agent幫手

上份工係用manulife覺得不錯
匯豐就唔好啦

中銀保誠好似唔錯?
利申：拖左成年都未攪

點解唔好

所謂既整合係之前公司全部強迫金都可以轉晒落而家果個？

無錯
hsbc我自己無用過，都係聽人話超唔好

唔好揀匯豐恒生就唔差得去邊啦

一定係HSBC最好

Manulife 同Mass Mutual 都ok，匯豐恆生正仆街，其他未用過唔知

宏利

manulife管理費貴到仆街，未見官先打30大板。
公司有兩個mpf scheme option，睇完本booklet即刻放棄Manulife

是鳩但啦間間都一樣咁閪

manulife同渣打係咪合併左？

我近排將幾個強積金戶口轉晒永明,
佢過去10年同5年港股基金表現最好

表現就間間都差不多，睇基金
宏利管理費好貴，但之前好似有話黎緊會下調
信安永明管理費合理，又有sms服務

最近轉晒比永明
睇積金局資料永明強積金近期做得最好
管理費都唔算最高

Allianz點睇？

信安here
Telegram

Manulife Agent

信安居然有sales
早排要轉去信安
上網搵到hotline係唔會駁到有人聽既地方
留contact又冇人覆
轉左去東亞了

點解hsbc唔好？仲想轉哂過去

hsbc自選美股 (not 智選)

HSBC mpf I can help you

自選管理費平好多

揀間有現金回贈啦，之前富達有

我 Manulife 架
可以聯絡：

MPF 幾多強積金為高？

安聯岩岩轉宏利

我係永明全部揀晒bond同保守基金
諗住唔蝕當贏 依家每個月keep住賺幾廿蚊

最緊要揀啱Plan

其實邊間都無所謂

我有個hsbc 既mpf 得三百蚊，每年生日都送張惠康50蚊券比我

最近將 manulife 轉到 hsbc
all in 北美

北美岩岩先入熊市

屌點解我黃豆都冇粒

有無永明sales

有無永明agent

永明以前就好 宜家好廢

想整合MPF，
自己上各大官網填form寄去咪得囉，
唔洗揾agent